街坊戰勝率大

葵涌，馬鞍山，黃大仙勇武新戰略應以此方向發展

有街坊出現既前設係有人被拉

近日戰況分析:
今日旺角﹑尖沙咀可能太戀戰。其實下半場散返去其他區反而好似好D。

兵種相剋:
其實在街坊場口，街坊vs Full gear警，反而比較有利過中立場街頭戰前線抗爭者去頂。

所以而家最街戰略應該係:
遊行 > 完場be water佔 > 警方出重兵前退而轉場去其他區 > 街坊戰
所以短期未來，下半場(遊行之後)都要再分上下半場(上：be water，下：街坊戰)

重點重點，係要齊心團結prepare街坊戰。
街坊要有覺悟要出黎守護自己既地區。
完全唔需要gear，踢拖都得，唔駛打，只需要落自己區人多勢眾地落街靠聲勢大大力屌鳩d黑警。

——————————

remark:
AOC兵種相剋:
抗爭前線=菘藍武士
黑警=條頓武士
街坊=Woolooloo

行出黎啦
唔好再care遊行影響到今個月搵少左幾多錢！
如果一個地方d差佬可以因為政治立場而亂鳩黎
你搵到既錢買到既資產，
都唔會有保障亦唔會run得好
醒下啦
你所持有資產既優劣緊要過你自己份人工呀！
攪返好個社會先！慢慢再搵！

全城滅過街老鼠

一三五罷買!!

85之後

[參考波蘭成功例子既最佳戰術] 完全剋制政府冷處理 - 罷買
一個最有效既長期戰術, 麻煩入去睇睇

1. 週期性罷買係相當可行既一個戰術, 因為更能夠令普通人適應
2. 罷買影響力可以好大
3. 政府用冷處理戰術,打算拖至9月,而罷買係開學之後一樣可以實行,可以向社會施加壓力既最好方法
4. 罷買比遊行, 三罷, 更能夠說服中立派/和理非行動